其實香港人抗支除左淘蝗貨，玩蝗app，睇蝗劇，用蝗電訊商，重可以點抗?

愈叫得大聲個班港人就愈鍾意用蝗貨，日日不停畀錢d蝗賺錢，唔撚怪得d蝗咁撚有錢啦。

除咗唔買大陸嘢，最緊要支持美國貨
此消彼長先有用

我就唔撚識抗，所以我一定唔會用支那牌子野， 亦一定唔會淘蝗貨睇蝗劇……

連華喂太子女都用iphone, ipod 架，其它蝗都鍾意非蝗貨，係某d港人咁迷戀蝗野。

美国貨咪大部份蝗国製造。

如果咁講，水都係大陸黎啦。